有冇人知降魔的入面死咗嗰個藝人叫咩名?

瘦咗好多嗰個

曾守明

想睇返佢生平

唔該巴打

佢代表作係湖南佬

曾守明小時候居住於深水埗李鄭屋邨一帶，與演員鄭家生為鄰居[註 3]。他家有一姊一弟，其本人自小喜愛槍械，父母曾經反對他加入警隊。雖然如此，他在1983年與友人合資開設「荷李活電影服務公司」（Hollywood Film Service Company），為本地電視台、電影公司及其他表演團體提供槍械道具協助。另外，曾守明又因為非常喜歡汽車，所以加入過寶馬車廠。他在1984年及1985年以車隊工程人員身份隨行參加賽車比賽，在1986年更成為以香港為起點到北京為終點的汽車拉力賽賽車手。同年，曾守明投考無綫電視藝員訓練班。同屆同學有鄭伊健、梁佩玲、梅小惠、黃澤鋒、李家聲、吳啟明、劉玉婷、潘文柏、吳婉芳、何嘉麗、林帆、吳詠紅、潘芳芳等。畢業後一直服務無綫電視至1991年，接着8年時間曾轉投亞洲電視，後於1999年重返無綫電視。

他曾經參與拍攝外國電影《Sunny and The Elephant》以及荷里活電影《世紀戰疫》。當時他經過多次遴選後在多位資深演員中突圍而出，成為《Sunny and The Elephant》中重要的角色。[2]

他在1991年加入皇家香港軍團，1997年11月17日加入香港輔助警察隊成為輔警警員[3]，UI編號A232，服務期間升級輔警警長，曾駐守西貢分區軍裝巡邏小隊，至2013年6月榮休，2012年時任行政長官梁振英批准頒授「香港輔助警察長期服務獎章」予他，以表揚其過往15年作出的貢獻。[4]曾守明除了繼續演藝工作外，亦出任Secret Service Global Limited （保安公司）的槍械射擊課程總教練以及香港賽車學校的形象大使，間中又會為TVB體育台的賽車節目擔任主持。

曾守明在2015年10月因為心臟血管問題到公立醫院做了大手術，後曾休息3個月，期間體重急降30多磅。病因主要是與飲食習慣（飲食不平均）、工作壓力及沒有足夠休息有關，術後已經復工。[5][6]2017年4月23日0時，[7]曾守明與友人在廣州酒吧登台獻唱，1時13分曾守明唱了梁朝偉的歌曲《你是如此難以忘記》半首歌時突然暈倒，[7]附近醫院醫護人員趕來搶救，搶救約80分鐘後不治，[7]終年58歲；其好友歐瑞偉、鄭家生、黃建東亦證實死訊。

唔知關唔開降魔的事

先生，呢篤啖係你吐㗎？

係呀係呀 請問有咩問題呢

啊 冇冇冇冇，得個知字姐

佢拍降魔的果陣已經病緊？

似係啦 瘦到咁

eh 聽你既口音 湖南黎既？